以連登仔收入計 30歲前一定唔使首期買到樓

一次過pay cash唔使供樓

假設連登仔fg低過50k 當30k先啦
咁30歲前平均都40k啦
加埋男女朋友一樣有上連登 都有40k
兩個22歲到30前總savings應該有7680000
你使1/3人工都一定有五百幾萬cash渣手
所以話
香港邊可能買唔起樓

連登仔係成個社會既最top個班有錢人黎，同大眾冇得比較